荃灣廣場門口有人拍野

唔知邊個

大河道m記出面都有人過緊馬路
但係唔知邊個

樓主老母